% RNS
\beginsong{Sei il mio rifugio}[
by={TM: Jo Ann Cate (RnS)},
]

\beginverse*
\[D] Sei il mio ri\[G]fugio, \[A] la mia sal\[D]vezza.
Tu mi pro\[G]teggerai dal \[E-]ma\[A]le,
\[A7]mi cir\[D]conderai d'a\[G]mor e il mio \[D]cuore li\[F#-]bere\[B-]rai.
\[D] Non ho ti\[G]more, \[A7] io confido in \[D]te.
\endverse

\beginverse*
\ifchorded
{\nolyrics ^ ^ ^ ^ ^ ^ ^}
\musicnote{Stacco strumentale, opzionalmente mormorato}
\fi
^Mi cir^conderai d'a^mor e il mio ^cuore li^bere^rai.
^ Non ho ti^more, ^ io confido in ^te.
\endverse
\endsong
